原來我同佢從來無一齊過

心好痛，原來你所講既愛，係可以因一件小事而咁對我，唔block 我電話但就當我透明，多謝你

點解我要愛你...

我怕這是幻象那是現實 誰和誰從沒有一起
我怕燭光一熄失約是你

有經歷過你仲想點?

我好掛住佢

我想哭 你可不可以暫時別要睡
陪著我 像最初相識我當時未怕累
但如果 但如果說下去 或者 傻得我
彼此怎能愛下去

腳趾問題